有無人睇緊one world together live

咩柒purple hat 念經咁撚樣

chatroom 好多支那仔

好無聊

睇完陳奕迅歌神張學友可以sick機

lady gaga 藏獨 唔知大陸有無得播

唔係8點開始？

無人講

初初聽到個concept嗰陣
第一下係浮現咗1985年Live Aid出嚟

係我太天真